[ios/an] 龍珠 爆裂激戰 (193) 準備完pool收30石

睇晒頭post先好問
活動卡池自己入GAME睇

五大訴求，缺一不可
光復香港，時代革命

# Check免費升技：
# 免費咭特別潛玉： 細 6540 中 3530 大 346

Q&A
Q. Check有無免費升技？
A.
揀番個角色，拉落去detail寫住can be farmed乜乜乜就係肥料 {@非禮蜜洞巴}
Q. 組隊睇link {@非禮蜜洞巴}
A.
改良版

Q. 升LV打邊關？
A. 主線愈後愈好
Q. 升LINK打邊關？
A. 23-8/物語拿迪斯(中途踩怪愈多愈好)
Q. 綠石秘寶打邊關多？
A. 24-7
Q. 潛解行邊條路先？
A. 無條件右下 (右下>左上>右上>左下)
潛解建議
有特殊效果就連
疊攻/防(1turn就自己考慮)
氣絕/封技
減攻

其他會心
減防無撚用
無力無特效先迴

Q. 咩係LR？咩係真限？
A. LR=真限，真限定卡，全game最高級最稀有最難抽既卡，150LV。通常只會出現於「昇龍pool」「傳説pool」，抽出既時候會以SSR卡形態出現。
Q. 好多垃圾R／SR點搞？
A. 有暈（氣絕）／封必殺技可以留一留，其餘睇下有冇得餵俾SSR升技，冇可以賣俾交換所占卜婆婆換點。技jack知餃子必留，人稱氣絕孖寶，要黎打天下一用

角色代號(非禮巴版本)

限定點心紙
{@魔羯座巴}

其他拎
新聞／卡／關卡資訊 |
天下一排名查詢 |
限の実装日|
新卡実装日|
経過日数|
龍珠課金榜|
月計課金榜|

fd list
google form

excel 表

到我中悟空未

LM

想問下而家點樣繼account 一定要搵野綁？

到我中比達未

垃圾驚lm

等執

lm

完POOL仲有30石?

垃圾驚留名

上年臨完咪派左30

仲有得射
我計過仲有50幾石可以抽
如果加多30石,又要打多幾關超難關儲夠100石

狗屎垃圾閪驚

悶驚lm

又可以養生半年 等cp活動

請問有無人知呢個任點解？

留名

你隻gg洗唔洗拎上去換

第1個任點做

終於靠少少運打贏埋最後一個破壞神

kick住咗2日都打唔贏

打關卡拎場面

講左幾千次玩唔掂日文玩中文

唔洗
最尾隻眼禁得返入去
隻螃蟹手唔知係中獎定全部都係咁

見到隻眼彈出黎個下 笑左

老實講現代科技有樣野叫做google translate

O撚左
郁一郁個頭彈左出黎

自從火龍哥之後呢啲我唔會再答

等佢地冇卷抽同66連卷抽

今次活動冇人問66卷
最多問下目前幾多件
問得最多都係個回憶道具
新野多人問都正常

想問下最尾嗰16張卷點攞

見你答到慘過打武術大會20連勝再肝排名，答完再答，仲要答同一件事

六週乜都抽唔到 hea玩算

66張彩券唔小心抽咗一張
邊度可以攞返

係
所以唔會再答

彩劵定66連抽？

屌好撚感動

呢個任要覺醒啲乜我google完好似叫我升嘢 但進咗幾隻都無反應

請你棄game
你唔適合玩呢隻game
隻game對你黎講太深奧太需要智慧

要dk

上面又係咁話唔答唔答 有新人唔識唔想教咪唔撚好出聲囉

又要扮撚晒大袋擺埋啲老屎忽樣屌你老母

唔該巴打

上巴哈睇都懶。。。。

隻game叫
Dokkan battle
次次入game 悟空都會講個句日文
你連Dokkan個日文都唔識咁點玩？唔係深奧係乜？
巴哈你唔查下？條條譯撚晒出嚟，中日對照，查撚左你唔撚使問添
做伸手黨仲要咁撚大支野屌你老母咁撚柒威
睇唔撚掂唔撚識上網搵，仲要連隻game最基本都唔識
唔撚係隻game 對你黎講太深奧咩？

屌你老母等緊對屌推post呀

幾時送30石
呢句唔關新手事掛

好撚好笑呢個post

新手想問下嗰16張卷點攞🙏

上年係完pool個陣送
今年唔知會唔會
會送都希望有三十石

其實唔關新手事，係連隻字都唔識又唔搵
仲要一入game就見到聽到
我先跳出嚟叫佢棄
因為個隻字唔識同唔使打冇分別

新手想問抽到重覆角色係咪用嚟升技嫁

玩個game姐, 唔使咁勞氣

富有特色嘅推post方法黎
唔屌唔會推得郁

見到呢d我多數唔理

10分滿分，6周有無9分

緊係有喇 個個都有限玩
but好撚公廁

垃圾驚0分

7周年再抽新卡

比盡6分

9分啦
就連免費卡都好勁

係送石個度小氣到死

其實送左都唔少
上年加埋好似八百幾九百粒
今次應該都有差唔多數量
等人統計下

龍珠post必要 罵戰推post

抽唔到0分

收撚皮啦係到扮大佬 人哋問兩句就串柒柒叫人咪撚玩

你咪撚上討論區啦 一言堂咁你講撚晒 屌你老母 又唔係態度差咁問你 唔答你又唔會少忽肉 答你又比針吉 你都幾撚搞笑喎清

送好多喎
淨係開週年pool至頂傳之間 夾埋都派咗400石

清你老母咩
冇答過你問題
直接叫你棄撚左佢呀
又唔撚係冇中文版俾你玩
玩唔撚掂日文咪玩中文版囉
又要伸手黨又要唔俾人屌
咁撚勁就咪撚上黎問囉
又唔係冇地方搵唔撚到點解
又唔撚係冇中文版

見到就係唔撚順眼咪直接叫你棄
連dk都唔撚識
打龍珠dk唔識解dk咁你打黎把撚咩屌

咪理佢啦，成個大劣人一樣
幫襯即係你榮幸，最好幫佢打埋J

唔識字自己唔去搵仲串串貢

苦盡金來 單抽中白頭佬, 卷中立巴

比預期中推得慢

唔係架好撚多人認同佢講野架（咁撚多正評）
即係好多人覺得打日文版唔使識日文
上黎問啦，伸手就有人答架啦
屌柒佢叫佢棄驚佢都唔撚知點解架
邊隻字都可以唔識，呢隻字唔識你仲打黎把撚咩

淨係今次有成2個eza打就俾
以往大活動成個月冇eza真係on99
一抽唔到新野就冇野玩

YES

抽到新卡咪10分

佢都出到好足
又龍珠歷史又大亂鬥又超難關破壞神又極限覺醒又boss rush
仲有好多額外任務
其實送唔少石

而家等課長卷

Block左

又唔洗咁mean既
一黎就叫人棄game
唔想答咪當睇唔到
下下叫人去巴哈睇咁洗乜上黎呢到

暗黑推po大法嚟

又真係唔係幾公平
火龍哥啲問題鳩過睇唔明dk啦

真係當親生仔咁教

:

個個千字文咁教
我覺得個個教法都唔同
搞到佢亂左唔知做咩好
雖然冇啦啦升左隻孖妹同力格比做頭係濕9左d

真係唔係假膠咩

抽齊pad 未

唔好咁啦，前前後後都2000石

真過珍珠雞

諗緊追唔追經期
課dk課到冇哂錢

辣殺驚課乜鳩
下個合作就打面啦

經期5隻
抽唔到磁力王
最想要佢

邊個係火龍巴

@特南克西 你？？

今時今日重係抽唔到知17
個心好累屌!!!!!!!!!!

癲撚到

條友好似唔只呢個櫃
泰國人嚟

另外個櫃都係特南克西？

係

點解極z kary唔順手復刻

懷疑佢拎過黎劣鳩

咩呀，頂傳咪有得抽

LR已經難中
唔pickup更加難中到仆街

Lv165嗰個

咁快又爆 LM

咁都有互屌睇

唔追唔係人

66券都有
250石又可以博一博

利申66券中kary

諗下好啦你冇派好耐

有無網有齊 全部卷既領取方法

今年課長石肯定好撚多

其實真心唔明 上google 打 dokkan battle 日版攻略真係咁難咩上巴哈睇啦大佬

上面圖都貼埋 去巴哈睇啦

早兩日搵過無

可以同你講
呢度唔興翻譯
要睇翻譯就去巴哈
台仔先會翻譯

其實dokkan wiki 幾好，好多野都有齊，版面又易睇，唔似巴哈啲post 有排搵，如果連英文唔識/唔想睇真係玩國際好過

成個情報集中帖係第一頁都搵唔到？

搵唔到

LOADING畫面轉左

教主唔洗睇呢啲

其實多數出event/週年果D，打咗一大半都唔會知有咩獎/券，剩係不停打不停見到大杜話你已中獎，通常要搵巴哈都係佢出龍珠果D任務

如果係絲 我唔介意你加我tg問
唔識我盡量解答你 解到你識為止🥰😚😘😘

自己google

Tg:Hugo1991

我唔棍撞棍的🙏🙏🥺

有棍絲介唔介意

有閪巴可以？

性別歧視
有棍絲都係絲

發現冇乜抽極角 VS超屬D關完全過唔到

出親d周年限隻隻都超屬

不外乎復活戰士 魔人隊 人造人
魔人算平民 夠膽升哂技 場場滿血打咁濟

8月會派

打曬物語d活動都做完123彈啦 點解咁多野問

今朝見到loading有7達 等我仲ff 速藍達有eza

準備打巨大化
但好多都冇升過又唔想啪老界

有就好了 成日用佢 但係成日都唔變身

有無人龍珠lag下lag下

想當年為咗巨大化成車老界餵到而家彩幾隻

唔想啪老界即係你未準備好囉

巨大化有勇者 Baby就得

有勇者有baby有金屬古拉就贏左大半

巴哈仲一句一句對照咁翻譯添

普通戰鬥路過晒啦 差極限戰鬥路
巨大化最緊要係keep住半血 先變到大

試過 半血combo連過兩關
入第2關連擊大 完場入第3關又變過

屌佢啲菲林咁多都要用橙色 係咪弱智㗎

黃色果隻長期滿

所以咪話準備緊

始終呢度同巴哈性質唔同
有人po都唔會有人爬文睇
擺頭po都係有人問叫人上巴哈睇係最實際

得勇者
諗住餵咗老界俾隻狼先

係呀
人地成個頁面分開晒post講唔同野
呢度就1個post講晒
你唔爬文根本睇唔到
呢d無見過既id每隔幾頁就跳出黎伸手
答得幾多個
仲要係呢d mission 正常打晒佢d新關就可以解晒
所以我當睇唔到算

依個1000蚊又好似幾抵屌

有無巴打有打破壞神用力門神既隊參考
無技學姐唔敢用宇宙大會篇打

關關唔同嫁WO
你可以入關前睇RECORD抄隊

邊個位可以睇到Record

屌你咪揀完好友之後個個位下面囉

大細超 明明兩隻一齊出LR 但係得知極意有eza

咁叻仔嘅你

人地係第一個雙平台第1既限
速達有咩

太普通呢
出咗隻柒達年幼版打培植人
好正

買佢d鬼仔造型

過唔到D關咩都要試下，試過唔得再等其他咭再算，同埋以前老界成日多到冇位

自從打左極限同戰鬥路 咩狗屎垃圾都要升技
缺到嘔

惡到痴線

啲老屎忽

佢用個啲過係真係叻仔喎

啲新手

cls

GT物語打定些少蘋果同章
破壞神又打定些少cube
之類
一開關即換

我力門神都照落技學姐

佢一開始送嘅嗰100張菲林
有兩隻色我仲未攞

差少少4分鐘Kary真係勁咗好多

仲要次次都係嗰啲
唔識日文望得多都知

打悟空傳呢隊最快，每rd 頭一兩隻出完招已經落下rd，但歷史多數仲係力雙人最快，反擊多又無咁多出必動畫晒時間

悟空傳而家可以全部一拳，歷史我力雙人得一潛

伸手黨就係同支那狗一樣咁低賤
你屌柒佢仲要發惡屌返你轉頭

下
唔識唔好講喇

連登係咁架啦
全部老奉

但真係驚訝在隻game咁易玩都咁多野問

乜撚野中確率，高確率反必
次撚次都反唔到
次撚次都差少少

中好似得20定30%

諗極好唔好課多90-100石抽傳降 但伏到仆街（我都係想要kary 66卷又唔見我中）

我打親最尾果關都輸無心機 差隻六星龍就差好遠

依家統一左中確=30%、高確=50%、超高=70%

連dk日文都唔識解真係棄game啦屌

臨尾先有新6週年loading畫面
仲有野出咩

終於打曬全部破壞神關

上年都好似係咁
純粹換下畫面拉布到318

頭先課多90石 150石抽傳降又炒曬

要抽都留返最後一日，話唔定唔知邊日會卷中

11宇宙卡係最後一條血到
鎖位龜仙人 食大39萬

求其一張做壁紙都靚過本身送果D壁紙

冇復活？

打得太快 草唔到次數擋

上年出左破壞神之後先318

仲拎第1但走數添

第7宇宙d角色覺醒到破產

任打架喎

終於打曬全部破壞神關 隻kary好大力

龜仙唔駛次數喎
巴打係唔係唔夠龜仙流

可能入場唔係半血下

要半血樓下

原來龜仙人天津飯 無龜仙流cat

等出鵝仙流cat

得三隻

出咗新pool

全王

好撚屈 宇宙生存篇+4氣 3圍250%

-.-

Block左先
抽到痴左線

5隻

超級3眼人
超越超級3眼人
超級3眼人2
超級3眼人3
超級3眼人神
超越超級3眼人神

鶴仙人 桃白白 餃子 天津飯 仲有邊個

唉呀，數漏咗機械桃白白，6隻sor

留石 all in LR 鶴仙人

如果真係出鶴仙流 你驚佢唔會出新卡咩

輕鬆
卷又中17號
仲要打孖上

鶴仙流五色戰隊

應該得少年篇天津飯先CARRY到呢條CAT

呢兩隻真係老是常出現

easy la

其實點解要遮名 又唔係會落你降頭

要幾唔玩先得果3百level

遮左都唔知你乜水架啦

下個活動會唔會去大布劇場版篇
定係又返返少年篇

幫人型狗遮返個屎眼位未
你屌到佢留晒屎水

300幾都算係咁啦

買返黎都200幾啦

So?
完全係搏屌mode

佢屌我屌你
人型蜈蚣

條女嚴格黎講唔算鶴仙流 天津飯都退左鶴仙流 自立門戶啦

返抄未來篇
出杜拉格斯LR
或者出那美星篇LR
好多選擇

覺得出返Z篇卡吸引D

過左周年應該會頹返少少
去返撒亞人篇先

出龜仙流

超17號

又話停手 打到33

LR藍將軍都未出

見牙葉打左上去咪繼續玩

當年速桃紅隊成日入佢

加埋6叔雙氣絕

我係知飯布隊入佢 隊野又暈又降攻

當年唔中飯布 抽4悟果陣課左藍石換先有

以前氣絕唔到可以kill app換位再試過

悶到閪極限課金之路仲係卡死兩關

渣ga

識貨 不枉我成日睇佢

你估好似你咁咁多角又足又彩曬咩我想做老屎忽都唔得

專業擘髀

Sandy

正 幾q嘅宅女

識貨

課左成千銀隻LR體布由冇中到3突 屌佢頭先blue 以為中到極意開突

我唯一希望佢可以出番d 龍珠hero d EZA同埋d自創fusion 卡全部有得DK 加EZA唔係D卡真係擺係度封塵

刷左半粒鐘少年悟空fd 用少年篇打極限超關，食左維斯都比人一rd 打返出黎，呢個cat 角就多，但定位問題搞到好underrate

出聲轉俾你嘛

少年篇多角

做住野刷，無諗過一刷刷左咁耐
打完一次就算，普攻下下都5萬up傷害根本無得打

你指少年少女cat個超難？

佢話用少年篇打極限超難關嘅超關

我記得菲利TV舊版超關試過
已經好勉強，何況依家

少年篇冇乜角
加埋少年少女會好啲

15抽先中B
如果響香港咁玩都幾燒錢

破壞神仲未有一關過到廢撚到

+1
好撚難打

你唔好扮啦
好嘔心呀

隊唔齊?

冇極意冇比達

破壞神力雙人緊要過新果兩隻啦

起碼過到八成

你點樣組到會普攻下下5萬up呀

今次隻桃紅掂

你自己試下，我隻小悟空得一潛比一拳咁上下，可能彩左會好啲，隻fd 彩但未有機會試到就出返去，本來見儲埋咁多卡有小悟空buff (eg 八仔，佢老豆、細個芝芝)試下玩下，點知呃鳩人既

rose 有巨人架咩，柒杜去左邊，條女換左畫？

唔係
類似遠近shot咁
呢隻冇大杜

原本諗住呢兩隻求其揀一隻
依家個隻桃紅又搞到我心郁郁

我就係岩岩試完 技龜 知莊子 八仔 體芝芝 速悟飯
未去到極硬但未去到普攻5萬up wo
fd list唔多冇得比多長期試 但我覺得係有力一戰超系關
如果唔計超極 落埋大魔王仲勁

比古洛搭條布歐尾好正

咁你過唔過到，我淨係記得第一下八仔食左下必十幾萬，之後體細芝小悟空，比人全普攻但唔係克屬然後出返黎

冇得長期試宜家我比唔到圖你
但我頭先已經打到最後
八仔都係怪怪地 個全格檔我都唔知點解出唔到
已經比人打左野先 宜家當係減攻防手為主算
如果有得用大魔王應該會換左佢 所以整體上唔弱

睇字面八仔唔弱，唔知彩會唔會好啲，下次多啲人掛再加道具慢慢試

Btw 有啲卡話悟空入隊/在場有buff，但小悟空計唔計

有啲ps上有寫明孫悟空 之後少年期 gt唔計等等
我隻八仔都3突 要佢熱身到40%減傷之後先大機會頂得到

今日係咪有d特別野要deadline?
睇完公告又唔覺有

我鍾意結婚果個多啲 比古洛個樣奸邪多過串咀
我麻麻地

紅石最後一日

明明係超級柒達嚟

唔係呀，紫同紅仲有11日

頭先試下幾場，無寫明除外就會計埋小悟空

比古洛個嗰抵屌又有得換黑 藍髮
重點1:6

係 但樣的確係差少少

請問哩個係做咩？

真心問定假膠

好似係大腦1回使用

我用咗記憶道具，但解唔到

因為係普通道具

搞掂
終於抽咗66

UK 諗清楚啲先
可以參考下佢上隻布仔款再決定

成千石先得隻小朋友

幾時會完17號POOL, 差30石先10連到, 如果呢兩日摺想ALL IN埋

你抽66都兩隻

4號

咁我呢兩日努力D打破壞神

智孝巴點睇隻比古洛
kidult有無伏

無買過呢間
地台擺明抄Tsume
睇圖件衫無咩details紋理
特效都一般
千頭可以接受
千中有愛就衝
千尾慳返

3月到底會EZA咩卡，極系得返古拉

估318 2隻超4一齊

真嘅話就少咗3x石

超4我感覺似會最尾
唔知超4EZA係咪用對家系譜打

同時間eza
分開打

318出返035
啱啱四年

同扭紋人型狗兩個一樣
互相同時打飛機

出左新超激戰預告

估唔到笨大竟然會出呢張做超激戰
有驚喜

仲爆過6週年

咁都得 要重課了

人型狗team +4氣 atk 400%up

4%
辣殺驚

1%

真超激戰流出

仲未有新卡流出

全仔標尾會

中到最型個隻有排玩，黎緊仲可以入兩隻eza 超4玩

你好似之前有中過隻lr17?

風就有中 乜都冇中過

恭喜

用券7抽中悟菲
今次週年總算有安慰獎

仲未有料？

咪post左合作情報

跨界類別氣力+4，攻防+300%

完pool前 係咪會有30石做黃豆回禮...差30可以十抽想搏埋佢....

上年同3.5e都有，但今年兩次pool都派左30石難講

CP個次完pool 有送咩？

兩次派到30姐係佢賺更多因為咁而唔派仲搵鳩人課

上年咪試過派完比魯斯上第一唔派

有時真係唔怪得d人睇唔明任務講咩
FB有人 漢字一大堆都可以睇唔明潛解個開放條件
真係唔知做乜

上年頂傳無第一
今年第一左
話唔定真係無得再派

咁最後廿零石單抽算
真係大爆死左頂傳 得隻體杜
66抽中知飯 好撚sad

7抽卷中左智LR悟飯 終於有

凍過水啦

過晒12隻破壞神

張西影帶 用一次200
幾時加上限

點解你地可以過曬..
我-6先過到1or2關

有力雙人或者第七宇宙正常都過到

最後係差第十一宇宙 用第7宇宙隊 隻健美布歐唔食道具俾人摸都係幾千

我無技8婆

第七宇宙用悟菲比我隻貓玩都過

悟菲俾人摸會痛

2/3號位 除非鎖位姐

但你可以屌穿個joker個屎忽

一下超必就一行血

悶UP

活動尾水啦 算啦

每隔半年限時POOL裝GAME玩一次, 今次終於唔洗再棄

到底你幾時改名 我覺得你邪住我

我都好耐無入黎LM啦

咁入多d

屁孩

悟天杜拉

LR屁孩可以黑白相?

等eza

融合隊
呢隊野無咩防守力

Skip

最多改一改招必變好睇d
好似知飯同自爆達咁

諗太多 結果會係體屁孩

依家有變身品、知格比EZA、新4x已經好左好多啦

期待屁孩eza

又入返坑

出屁孩，318會唔會出埋大波

睇腳做人
係咪應該到體菲復刻

出新關唔係加關，即係未必係融合，反而可能係兩條友一齊既卡/生化大波新卡或者無新卡但有eza

超三立巴

照順序就係

出埋超西拿迪斯

咁快咩 出左無耐
復刻都係知4x

怕咩呀 超西細杜悟天咪解決到個問題

知4x後過體菲出。。。

51菲出先喎

黑白左好耐啦呢張，最有用只係用嚟打錢

全部舊lr冇防 依家除左bonus同天下一點入隊 全部黑白算啦

超西細路變身合體直變超3
5rd 3氣 攻防250%up 1回追加攻擊 超高機率必殺追加
必殺3rd超大幅up攻防
5rd後變番超1悟格 再後1rd分體

1代lr佢屬性150% 4氣已經好滿足

懶撚到呢

初代LR幾隻都仲贏到極限超難
係用家問題姐

大波我有落去打極力關
全體打超難關好有用

有更好就唔會用佢 自虐自己
無防點計都係輸一折

要記住 已經係幾年前既角色

依隻game單機game only
所以係冇有卡入唔到隊 只係你想唔想入隊
唔等超難關拎番出黎玩 真係有一批係唔會記得佢存在

隻lr悟天格斯係時候極限z啦

最好出齊體超3悟格 屁孩eza 40石

唔好咁多幻想，呢啲大event 先會做，每個月都石抽lr eza 咁啲人唔駛再抽卡

但個隻算係最廢嘅石抽LR角

世界大戰抹黑宇宙了CAN YOU FEEL

咁今個月未有兩隻限出？
品同318一隻純撒？

以為會整個乜鳩fusion hero果啲濕鳩野做過渡捱到318

不嬲周年同318中間都有隻限角

近年週年同318中間都有限POOL
4週年係龍拳悟、5週年係比魯斯

4周小悟空 5周破壞神

拿迪斯 立巴 柒達3人姐

屁孩EZA
不過係UR

睇個樣似出生化大波劇場版，感應該冇融合

生化大波都出UR限唔係掛

哇 滿滿歷史既舊角

拜高安都出左啦

生化大波好正喎，有咩唔好

屌 點解係極限Z佢地全部冇餵老界 仲要冇悟天 笨大真心博屌

我情願佢將張物語卡大幅強化之後極限z

全部有得SR升技 洗乜老界

點解唔極限左120% 先而係極限z呢d

抽到彩啦，駛乜sr 升技

仲要3張都抽到突晒個5lv技都唔洗食老界

我18號零突 杜拉3突悟天仲要冇抽中過 會唔會又係極限z area 點解你地可以中咁多

石抽印象中好似冇出係area 就算有都極少

最多都係十技咋另外5技你有5張同張卡就話姐 我冇呀嗎

力屬隻3父子悟天公廁黎嫁wo成日免費送

呢兩隻應該可以取代知技個兩隻，三隻一齊互buff，一定夠氣加會心機會高左，防又唔差

如果佢係派30石真心條氣GUR D

吓
全4路兼多到射俾呀婆喎
成撚日抽埋呢d史前ssr

我d極限z角冇4突曬 冇理由換佢擺係度架

佢好似三父子咁EZA 30關整曬3隻我估
唔太記得果陣三父子之後仲有冇出多隻

唔好意思我玩左3年半幾 真係好少中佢地

知技兩張都好好用 唔需要取代嘅
今次破壞神關我都有用技細杜

佢有時換淨係俾換3父子 咪換悟天先

318可能出極卡

好難講架 有時抽限pool
補底垃圾SSR好多時中佢地
3年半都可以中好多

冇預到佢會極限Z呢3張雖然d passive 真心幾勁但我都係應該少用拎來打大亂鬥幾好

唔會掛

自從出爆烈on9 mode之後開始咩都準備下
可惜以前有D咭賣咗抽唔返

補底體魔童先係常客

唔通係變身生化大布咁痴線

點知係用呢張卡面出張lr

就係果個博士
係wo 318就出撒亞人滅絕計劃 仲未有石抽卡

唔知今年318會唔會同國際一齊開，係既就少左張悟格限同呢幾張，佢地啱啱先開銀河佬，如果係咁真係吹漲

仲有隻體肌肉杜拉格斯

張圖咪出左卡圖 大布in棺材

呢套入面正常樣大波只係得一幕咁大把

個英雄滅絕計劃d卡咪石抽

諗落今次應該含撚

果批係好特別 頭幾張SSR
仲有堆係當年DK 7子 唔知點解B記將佢地定位係唔同

我估如果出30石極限 個特攻係劇場版boss

即刻走去升18號技先

人工生命體啦
生代大波

快手出多張杜拉 之後極Z佢地
整張XV大杜限啦

機會都大係就好

4張悟天
3張杜拉格斯
2張18號

全部都未練

講就咁講姐，但知技兩者多限制，特別一開局唔同場就可能要浪費幾rd 先排返埋一齊，之後都越黎越少用，雖然有幾關極限都靠佢地過
呢兩隻唔駛一定要同一刻同場，應該又可以夾埋隻新限/再互buff，不過諗返知技個兩隻ur都用左差唔多一年算係咁

每個月一定有一張根定卡極限的，唔使緊張

爛泥波不了

無悟天

銀行佬國版開318
擺明同步

屌你力之大會張18號難跌到

臨急抱佛腳

仲有2日

唔係呀我係刷緊俾eza張力屬18號升技

3張EZA都開哂路

原來杜拉得1突

𨳒廢老啦
升ur都係得50%

3隻EZA都有無閒，可能2獎有張頭髮無閒

一樣
升技好煩 出隻ssr 直接啪啦

可能物語dk就算

之前知同技果張我真係打到10技

呢4隻都無升過
sr升到ur

輕鬆

有睇過生化大波套劇場版
就知細杜悟天打得最好睇係呢套
其次就z天下一

正明你唔係成日課金

都可以係太歐洲

呢套大家打打打打打 出波完埸
點出

我細杜同18號得二突

你玩得個兩年有冇？

咪講咗新手

dk依家得番啲劇場版俾佢逐下逐下meet
多謝笨大幫我介甩咗課金 冇晒feel呢兩個星期
悶到仆街

2個星期 扭唔笑人型狗都吠啦

我都好想知未來一年可以點出卡

最近都係推返劇場版黎出
銀河大佬果堆

執笠了

唔想知啊唔想知啊

講漏咗 佢應該會重出GT

有機會億下載都係劇場版，但唔想再見到大波，想嘔

睇到啦 係你負皮我呀
成個dk post比你搞衰曬

人型狗負你呀

7宇宙無閑 + 力18號
頭腦隊又多個cp輔助

超級歐布值得一張限

但我估有機會係大波
黑髮大波未出過限

話時話，黎緊張限會唔會有小杜舉中指

唔使啦
有大獎嘛

轉戰少年篇 畢拉夫3人組 無閑 程龍 紅帶軍d將軍 桃白白 天津飯 笛子大魔王老變盛年 魔童 都夠出一排咖啦

笛子大魔王老變後生咪出左天下一LR

UR限 LR逐隻出真係出夠幾年都得

係喎

屌爆你屎眼

EZA左既大波菲可唔可以EZA多次

屁孩唔會合體

唔會啦講到明生化波劇場版

應該係悟天&細杜

佢哋唔係講緊舊嗰隻咩

突然之間想十抽慶祝下

我日版係300石事件果陣玩落 一直無課到 剩係儲石抽悟飯課左幾舊 之後今次6週先課左千幾銀

14粒珠爆到會心6千2百幾萬
唔夠珠sad

玩中文版
首抽咩好？

過多幾個月先再入坑最好

打左幾日都上唔到7777，燥到一野加晒最高屬性攻擊玉落隻悟菲到，點知六次有三四次排最後第三rd 先，dklm

幾日咋
打多3幾個月先呻

大家打拳擊機用邊隊無道具關我用大波三人組21粒珠都只係打到4千萬

宜家kary eza係最好啦

14粒珠
995萬

冇天津飯

唔撞名喎

做乜無閑係金氣

加埋無閑既

d分類開始亂鳩咁黎

天才戰士應該有柒達？ 菲利？

終於有龜波隊第二隻隊長

其實好勁下，不過週年後多數都要回下氣先

必殺技無加防，如果兩個超高確率開唔到唔知會唔會脆

我估係當年作畫上色失誤
當年睇都真係金氣
超級地球人

on9呀
有無閑都仲有超西 混血cat

無閒好似一年唔夠出左好多卡
頂傳、第7宇宙、綠石EZA
聽日又出多隻

無名

點解張卡無魔人布歐篇CAT
明明黎緊EZA隻悟天小杜都有

318 生化布羅利走唔甩啦

慘到
明明唔係背景 連名都冇

呢個bug 黎，佢想調整都合理

有回避疊 疊完保底200攻防+30%回
驚鬼

加佢無好多cat 你咁想加佢咩

除左會心，其他可以點晒避

使乜點迴避
開主動俾佢疊都夠

冇話想唔想嘅
明明有得出場 但係名又無 cat又無
純粹覺得好慘

好過糖兄飯？

好過嘅 起碼有樣有存在感先

又係啲機率性嘅嘢
不了

兩隻都好撚勁

唔加避，第三rd 排頭位都未必疊盡係第五rd 用

佢必會一回合疊攻，比小小連擊博多下會好過

巧似幾好
招必幾靚

同銀行佬同級數
仲要主動技必閃救全家
200攻防底數
超高x超高機率300攻防

Twitter有冇人講
佢應該會改

作唔到喇 冇貨出

張無閒技屬擺明比你夾劍飯組技隊

最尾嗰行我當bouns
唔值得我點迴

佢都係跟link 去出，其實仲有好多，加埋啲自創，出多40~50個cat都仲得

除咗屬性或cat
我諗要諗啲唔同嘅隊長技

潛玉入個5lv回搞掂

佢同佢老婆都好正，光頭仔加4氣、60攻防，唔同場就減半，但都抵玩，老婆就3氣30攻防，仲可以是但搭有悟/格卡就玩得

雖然勁同幾靚 不過都係sh 無石

睇埋實測片 55%打幾多力水
過300萬就gogogo

介課系岩der 🥲

Ching又正石gogogo

咁樣咒佢

又小朋友自閉link
兩三年前都屌過
除非佢順手eza埋lr

呢啲傻鳩普限pool
特石都唔會課晒

有臨戰、超西、龜波、超激戰、天才都唔算好自閉啦

講係咁講啫

珍

聽住先啦

新活動有冇機拎到石抽埋6週pool

本身劇場版好多都平行宇宙
時間撞撚曬

超高機率其實都好高機率
雖則睇淡係常識

唔可能，正常佢4點先開
最多1點出新特石，比2個鐘你抽埋

一食必就變到好低機率

問題同作品既卡，之前係計
物語隻無閒都計啦
有埋魔人布歐篇CAT可以入力雙人隊夾兄弟

兩次超高機率，基本上100次有99次中一邊
當+50% 係基本都好可觀

係咪正式正名左悟飯唔係天才

不嬲無人話飲係天才 個個都話佢潛力高
啲潛力潛到落地核

搏佢今晚11點會出任務

明顯唔係
只不過潛力大
冇娜美星長老同老界
佢只不過係廢柴

今晚11 開MISSION
聽日 1600開POOL

但其實佢次次練左一陣就爆升
果陣跟WIKI練左6個月可以由無打過既人追到班Z戰士
之後斯路篇1年時間(時光屋計)可以唔識變超西上左超2
力之大會跟WIKI練左一陣已經拎返戰鬥感覺

開拿迪斯物語，即係就快天下一
應該有新LR

個頭話唔課，呢頭又話抽
笨大有你支持點會執粒

等陣先
天才戰士同龜波cat
咁咪可以入晒柒達同悟空

玩得仲入佢兩個做乜

入晒大部份純混撒啦

天才同高潛力係唔同
天才係本身唔練都係高於平均值
高潛力係要特定條件先解放到
平時發揮唔到 正所謂潛能唔發掘就係無能

咪即係柒達

肥布同新大波點解係天才

唔課都可以抽㗎喎清

冇晒石

柒達咪天才型 佢輕鬆勁過其他普通撒亞人
悟空就高潛力 佢靠不停修練同瀕死先勁過柒達

睇返力三達同HERO系比達好似唔計天才

其實悟空都唔潛力 佢係強在有龜仙人幫佢打好根基
有果個武術概念係佢腦海 依個分野係精神屋到睇得出

學招快

呢個cat 當急激成長加半個頭腦cat

我覺得高潛力係天才其中一個條件
天才比起一般人進步都特別快
天才好死唔死仲會自己去學野
依個係發展到潛力一部分 如果懶嘅天才去到最後都變庸才

新大波點解比比達王殺你睇多次

大獎二獎都唔弱值得抽，柱就實有51菲/n4xx，加埋死左個無腦藍絲當慶祝，點都值得抽返五十抽

武術固然重要 但係佢作為撒亞人
潛力點都算高嘅 單體超3得佢練到
就算不停修練 佢都要有高上限先練到
佢又不停突破到樽頸位

依張無閑好勁 細杜+兄弟波就算冇新限都著曬ps

DLLM係咪比阿葉屌得太多，唔計天才
但GT37又有

無閑一年內無卡變3張卡放唔同既CAT

杜拉：爸爸，快D好似悟空咁變超3同我打

龍珠嘅天才多數都指下限高 贏在起跑線咁
一般人要突破3 4個樽頸位先到達嘅
天才可以一下子就到 大概咁嘅意思掛

咁究飯一下就追左悟空練左7年既成果

明明悟飯細細個就一個頭搥撞開拿迪斯
可能佢要有嘢觸發潛能
所以唔當天才啦

佢解放潛力 即係走shortcut
事實佢真係靠自己爆發超越其他人係得超2
究飯唯一一個潛解兩次嘅男人
解完都仲有進步空間 真係潛到落地核

點解拿迪斯同柒達細個果張冇天才
拿迪斯細細個係上級戰士黎

柱應該仲有wiki

細細個做上級戰士 應該算天才

學妹點解唔係天才?
明明一野就上左超2

幾時開pool

聽日4點

你當浮面嘅係天才
沉底要觸發嘅係潛力啦

之後係咪會有個CAT叫潛力無限

扎馬斯又咩原因係天才？

佢師傅話佢係天才

其實佢keep住練 我估佢未到布歐篇已經有潛飯實力
佢第一次shortcut其實同wiki練完再瀕死
之後都冇特別去練所以先要潛解

同口水佬打果陣比達直情串9悟飯廢撚左好多

拿迪斯話佢大個唔練功就變左低級戰士
悟飯唔練極都仲勉強變到超西
好似咁睇又唔算好差

飯個設定最奇怪 你睇細杜悟天日日玩
個實力都無跌得咁勁 可能係天才關係啦
飯唔練係廢勁多 然後潛解完都仲有潛力

純血同混血又有唔同嘅

不過如果睇未來飯無人教佢就卡住左係度
可能佢真係要人教先會升到lv

混血始終對戰鬥無純血咁執著
就算大杜都係環境迫住先求未來飯教佢點樣打

無悟空教佢點習慣超一同修練係差好遠
未來飯嗰陣無對等嘅人一齊修練
柒達同悟空都係因為互相競爭先會進步得快

三隻eza 係30石關

不過GT埋杜拉、悟天無哂天才
佢地2個都係無達到自己應有既能力

人工生命體

好在之前66抽中左BABY
雖然可以用布歐或者斯路JR

學杜拉格西講 天才唔努力最後咪變庸才

佢地兩個成日對打架
唔係點會知大家都變到超西

係喎 佢兩個對打當玩

悟空真係CARRY哂班Z戰士
有佢係度拉高左平均線

無悟空 飯要變超一都有排搞
超二仲要係悟空不斷迫佢加16號死先爆到

極限キャラについては先行公開の通りですが、気になっていた追加効果の倍率は悟天とトランクスでは確認しましたが『6ターンATK,DEF50%up』です。18号だけ別なんて事ないでしょうし、全員50%upでしょう。

2屁孩+18號必加攻防係50%
唔知未來45 EZA會唔會跟

冇悟空好似冇人知有精神屋咁
悟飯依到都多未來飯1年時間練習
環境又唔同 可能係精神屋都瀕死左幾獲

潛四次就極限

我懷疑未極限 仲有撒亞人瀕死果浸未用曬

睇返原來隻18號入唔到悟格隊

抽多轉比達，重未中

佢講緊開四路, 好似係

可唔可以叫無閑（有頭髮）
撞哂名

Between新無閑係咪只要有悟天or杜拉是但一隻定2隻就超系total +4氣 60%攻防

估唔到完pool前我都係追唔到知17號
放棄算

速小朋友有救啦
拍埋無閑係一邊有防加

垃圾嚟
唔洗深追

係 彩咗就冇得再潛了

又話派30石影都無

有都聽日啦……
反正仲有條超級神龍未出現過，埋尾出就夾哂原作

等果30石抽多下

應該唔派了
上次派係頂傳無上第一

上年撞正鬼滅，原來咁快就一年

新卡一出 技安又9評

連登真係登你地講完無就派左

其實今日最後一日，應該係宜家兩點派

都話左超級神龍埋尾出

好似下次update，同名卡都可以入隊

真係派左

成隊同名

又想要力極了

真係有

成隊都超西大杜

邊有人想聽個柒頭雪雪雪

又警世十連

D運返黎

邊張同名卡最受惠?
同同名卡邊隊最強?

多謝 燈中！

純粹想博lr 石抽66連定係頂傳好

Wiki

追屌17 定追屌柒達好？

純粹想搏lr
66連一定有
所以66連

wiki啦屌

而家最多人既6張卡加埋有冇30人

真。分身魔童

藍頭比古洛可以出晒場

可能官方都發覺同名卡問題開始出現
(例如：佢未來出摩羅篇既話會有好大同名問題)

根本佢肯係名後面加括號就唔駛改系統

但張張都唔多勁喎，隊左限個張我唔會入多過一張

同名卡但LINK唔到有鬼用咩

Lrrose +速rose
雙邪波
力xxx都有得出返嚟用下

咁實會解決埋呢個問題

今年六週年都算滿意
Bandai係咪轉哂人搞dokkan

如果係咁BLUE隊好撚勁WO
耳環隊又成最大嬴家

緊係夠
精英軍團x2 悟爸戰隊 黑鮑戰隊 古拉軍團 175

第6宇宙雙飛可以再打孖上

兩rose 起手十二氣加全加攻link 加30%攻，諗起都得人驚

可能DL紀念會出LR邪波+雙人
本身12月出左變身邪波，仲估佢點出新xxx

1,365,953,331
回鍋人士求好友

琴晚有朋友教終於過曬破壞神

LR超4：終於唔洗怕舊卡EZA完我無位企

更加唔使用喎

最後都係唔中6周年

可以同名既話
咁小朋友隊其實好勁下

一年300幾億營收
隻蛋要保住

same

更改同名機制明顯為左未來出卡用
之前先吹緊D卡出哂，點知原來可以咁玩

可能有新世代卡由頭出過

轉死性終於唔佛系營運
佢搞埋個好友系統就完美啦

同卡面係咪應該繼續唔可以入兩張

見到人話六張技學姊磨破壞神笑左
不過應該係可以同名唔可以同一張

DK前都有必閃，應該可以入2隻閃閃閃

送左30石!

好似係講兩張唔同卡既同名問題

兩張新悟格、知技悟格、新eza 悟格唔易打得入佢

彩埋

blocked

最後都係唔中17

成個6周年用左2000幾石 得1隻合體8婆 2隻比路斯1隻飯菲

睇過仲有啲幾勁幾好玩既
超1悟同時入lr eza悟同ko 悟
極意悟隊
藍悟隊
藍達隊
完全體/完美斯路隊
超1大杜隊
潛飯隊

有啲cat 本身打得好散，同名下受惠多 e.g. 最凶
最受惠應該係好敵手，多左一倍角色揀

ching 去預約打支科興轉下運先，打完無事應該一世行大運

我想問技變身M達如果入超技隊變完身係咪食唔到隊長技

速金同技金同時入隊
硬出新境界
布歐隊都唔洗擺垃圾飯布
可以放知體細布

兩個ac都係警世抽+垃圾ssr 唉

斯路可以入曬

體細布唔加晒閃好易比人打死，但長遠仲有隻lr 細布，所以都幾好

阿葉就好啦 啲dllm 3達入曬啦
知你moon緊 中曬啲卡呀拿

計埋DK前仲差1隻
力x2、技x2、體

就執

如果無傳說poll兩隻應唔應該再抽 已經抽咗500石
感覺傳說pool真係勁難中

阿葉連HERO 卡都爆盒
好癲...但係今日睇佢爆盒D卡面好靚
阿葉可唔可以送金字個張極意俾我

知品同布歐原來咁廢，5億都無

個陣力架事件

5週真係勁1個活動差唔多吸成100億

假假地我都有份投資少少

但5週成個活動養生到ON9
最記得特登留一張卷最後先出

一隻電話game一個活動吸差唔多7億hkd

少成一半都雙第一
其實係成個手機巿場都開始倒退

就算今年都唔多3億幾HKD
難怪官方要解決同名問題再出卡
(格比達同比古洛大家都知幾吸金，但D名出得7788)

好事黎

少成一半平均都係第5
除左成個手機巿場開始倒退，成個世界經濟都真係差左既

真係改同名？

公告都講明

真19000股票係咁跌

係 扭紋狗同人型jer都可以一隊出

加埋特南克西

果陣笨大捐錢比共衛 有2-3個月少左人課

3大明星隊員

每個劇場版嘅悟空可以出晒

仲要bot你

仲有

佢地3個幾時面交

我回塘 我都賺夠 比你賺

比古依家無埋同名問，真係多到唔知入咩比古
BLUE都3隻，體超比古又可能EZA

我估復F應該會翻炒

想打撒旦像有冇邊關EZA推薦

我中意打飯布，體BLUE反反反

因為上次俾人屌完兩隻倉管合體冇純撒後之後驚左

大波 神貓 力*
︾
體純布 知純布 龍拳 力波 大波菲 知究飯 dllm 達jr 悟jr

我不入流啦

有神龍送石

俾人串柒佢唔搵清楚資料先拍片

都唔係今日嘅事啦條傻閪

又派30石

陣間會有親衛隊反擊架喇

弱智都係親衛隊

主動技俾佢講成要細杜＋悟天＋無閑 3個塞係同一隊先用到

佢個柒頭都有親衛隊

同個雨果大將軍一鳩樣
弱智閪嚟

4倍經/3分鐘回體去到聽晚十一點先完

不過同名卡問題解決左
唔知會唔會出幫悟飯擋炮既WIKI

LR WIKI 咪係囉

天下個隻知屬個隻

隻驚又可以拉長壽命
啲人抽新pool 唔洗再睇會唔會撞名

任何wiki 都可以擋，不過好易死咁解，符合原著

原作WIKI手斷過無數次

以前知好好擋嘅 又唔好咁講

曾經既爆機隊

之前金屬古拉都係咁呀

咁就討論完畢

咩都唔知，不如唔好拍啦

其實冇咩好討論

力極意唔使俾人笑了

成隊極意不是夢

知飯布
知潛飯

討論番技安個柒頭 我記得當年出速達列斯
佢又係話廢 之後比我屌到閪冧 因為佢抽唔到
過多幾個月死死氣話達列斯好勁
乜乜乜砌完都咁廢不如玩番第七宇宙 玩厭左玩新隊啦 仲第七宇宙

點解技安唔講下佢個fd andrew
話曬以前一齊拍過抽蛋片

btw 唔經唔覺，條技安我youtube 都block 左佢成年幾

希望古拉軍團有dk，唔知點解個陣成隊彩晒

最好笑係佢話隻野廢
下有龜波隊長喎點廢法

六周送左855石，五周824石，今年多左頂傳個30石

點會唔知點解
我keep住用黎打大亂戰第一關

邊度睇統計?

佢個fd俾人拉撚咗啦

果隻其實OK GE 但開左突先會勁好多 零潛真係差d同埋要夾好link先大力

如果同名可以一team
金幣換力極意定知桃紅好？

玩佢地我不如玩龜波隊啦 雪雪雪
佢咪龜波隊長lo

當年一出就係極隊新rose啦 3周年個水準
d卡係咁上下強度

最好等埋同名卡點計LINK先

食果前偏sup
有氣絕 +氣+攻
食果後嗰期算最高攻防
係食果前無防同食果麻煩

比達 pool
知斯 2 彩 + 一隻三凸
四達 1 彩 + 一隻三凸
未開始六週年兩隻本身都係得兩凸。

力雙人，知達影都無，抽到灰

無記錯大獎波係佢講岀嚟

一定力極意啦， 易用過lr rose咁多，加上第七宇宙隊變咗契仔隊

沒愛 不了

仲記得好似俾人屌到連上黎都唔敢

應該唔抽繼續留石到下載活動

嗰個andrew

係喎佢去咗邊

長期係巴哈搵食

整緊佢份lr評價表

當年啱啱玩嗰陣成日睇佢
依家愈做愈頹
好記得佢讀留言應得勁hea

入同名卡咁可唔可以一隊入2張一樣

好似長期得佢自己自HIGH
台仔都唔係好理佢

唔可以，簡單講睇副題
例如銀髮你抽中兩張「真之極意」唔可以入2隻，另一隻倒退落UR就可以落

安特應該cap水cap得最多嗰個

抽埋最後十抽，比達人呢

第4隻

呢兩條友都係網路垃圾黎

呃啲小學雞錢 可恥

係
巴哈啲人都唔理鳩佢

比D彩ge LR進到UR入埋去

最勁應該係2隻學姐閃到2046

咁多人話破壞平衡
係技八婆打破壞神屈d姐

叫咩名，之前有個關雲長定咩都幾有心

都係叫安特

邊個話 個個都好興奮

六隻速金菲

你慌死佢唔出新難關咩

其實唔明點解今次唔俾人用一拳超人隊打
每日打得個3次

35石，高不成低不就

避晒5次

巴哈笑佢炸 關我地咩事

出娜美星人cat關 依家夠人啦

等緊佢eza改永久大隻佬
同力eza拍埋一齊

大約幾時會再有特石想睇下趕唔趕得切66連

應該11點會講

力達列斯*

66連8號先完POOL
課得

玩第隻game超級人品爆發
係隔離po收左成廿幾個dislike
幾時dk都可以歐洲到俾咁多人dislike

係咁笑鳩佢大獎波

你想要DISLIKE姐下話幫緊你幫緊你

屌新手就會有負評架啦

火龍巴依家都未200lv

我睇公告話龍石ver係聽日4點完既

心灰意冷了

係喎𨳒
睇錯左劵嗰個
LAST機會睇佢聽曰點開特石未

真係體品EZA

大亂戰開新LR未

終於到佢
咁即係有兩個極限覺醒？

布歐篇繼續坐大

係，聽日出三人組
下星期到體品

2個eza咁咪成60石
減自己防咁有特色既能力唔知會唔會保留
超3大波好朋友

三人組無限期
又多個金礦

講起體品就要提下佢既身世
唯一一隻即出即刻改技既角色

035唔係守尾門呱

超系得返45 47 035
（極系確定古拉守尾門）

特攻係少年少女，但少年少女堆力屬卡都幾絕望下

正常會俾最少2屬

超二飯同悟天

可能gw w pool/億下載出，宜家睇gw出3悟勇者定大波

招主動技根本係其他地方度CUT來CUT去

原來個3張EZA卡 係6TURN+50%攻
都好勁下...唔計連擊應該可以疊3下?

其實淨係生化大波都打左好耐夠整，雖然唔算好特別，但佢都特登揾幾套算有心啲

呢幕有重現就已經要抽啦

頭先抽六周卷最後單抽悟格加長波，終於中到66卷保底以外lr，雖然重覆但好過無，全個六周所有卷中到ssr 都唔夠5張，睇黎悟格兩條友旺我

12氣必扣血太趕客

抽到完pool都係唔中江湖新秩序

啱啱最後兩個十連
一次出單體無閒以為有得J 點知都係垃圾技17號
另一次4條唔關事 反而彩字出舊LR
希望318 無咩好吸引嘅抽

其實無閑金氣都問題唔大
細杜出龜波已經夠on9
fd子龜波咩

公廁龜波

扭紋型波

唔出龜波唔通好似3父子個套劇場版咁細杜成程捱打最後出黎射粒波仔唔知做乜鳩咁咩好咩

勁又好費又好 根本個個望兩望就識
比達成日係側邊睇都學唔少, 我懷疑佢其實都識出

係分薄左就真

仲玩條撚咩有罪假定都出埋
基本上只會愈來愈差
八月唔知會唔會鎖埋港

快d 攪埋個好友隊長系統
同埋點回收彩左之後既SSR 啦

呀樂都識龜波
比達點會唔得

仲有抽卡唔好再出r得唔撚得
真係冇用

出R真係好on9，SR都叫賣比婆婆值錢同埋有D廢卡可以慢慢餵SR升到十技先DK
R。。。。

魔羅：就是氣功炮取了個誇張的名字

打完拳機9999拎石抽終於標到尾會

岩 未又係集氣再射出既氣功炮

多謝課長果100億先
助養我呢d無課

夠500金幣
換力極意定等悟飯好

sh

有一百石
等下載活動先再抽野了

體菲17應該點潛

柒頭技安上條片俾人屌到仆街
成條片DEL撚左然後又鳩UP 35分鐘

其實假假地拍野比人睇，好心買支好少少既咪先啦

我覺得佢最少都要睇清楚D資料先
巴哈都有講好多D技係點樣
但條友根本冇睇過就話隻隻都係廢
又話乜野雙隊長要玩新野,大佬你當個個都有新野抽到咩

好多都係咁架啦無料扮四條
係香港更甚
佢地唔係擦鞋連位都冇得上

為左拎view數拿拿林出片ma
所有野未真係用腦諗過就放屁咁呠一聲放出黎
係咁上下 仲未執笠已經係奇蹟

巴哈有哂翻譯都唔睇
之前Kary插隊EZA又屌笨大硬推第七宇宙

會心
11連夠做

你拍片做全職tube8取代佢喇

主連副會
被動有得疊會心
而且連擊可以更快疊完被動

今日會唔會有得上第一
上年破壞神好似都有送
課長們快d課超sale衝最後一波

出左特價石， 唔知可唔可以再上1位，
上年比魯斯好多人課特石追番週年pool

再上1位都無30石

又要拍抽蛋片比你班撚屌睇
不了

就算真係有30石
你個ac無data都係點抽都唔中

依家課嚟抽66連好似好戇鳩鳩

擺明啦
伏到仆街喎

抽小朋友仲好啦

師兄留石重好，可能318有驚喜

你本身已經on99

66連卷中得1隻LR屁孩, 屌柒笨大, SSR都係得1張

點解你仲會睇

想抽6隻lr

你唔洗理佢嫁，佢乜狗屎垃圾pool都要抽到彩

差邊隻未彩

我都有少少想

課

係ios就支持你， 推上一位，
an機就可以慳番

問卷來了

入錢入錢
ios需要錢

我代表速深藍達比差評

錯 只係限定lr雖要

大撚把喇

已經唔會信你開pool前講既野

等睇表演

啱啱上網睇咗兩條𡃁仔
彩打800幾萬夾隻頭髪無限

7石

正，有石收一陣又可以抽卡

普限pool可以信

最後課埋30+30，中唔到封面，好好彩中到技超2飯，Total 800石中安慰獎

留名睇你反手

唔知抽黎做乜 要夾無閑先勁
組合式要你抽 雪雪雪

睇番其實力果隻悟爸悟媽都幾勁
但梗係未落過隊

係幾勁 隻杜舞都係

杜舞我好少夾啲藍頭人
所以其實個ps一向都少咁100%
但悟爸悟媽有悟空就得 其實都幾易觸發

傳說中既6lr

今個周年雖然唔中悟空

不過中左好多未有ge卡同開路
其實未算太差

做問卷有7石拎

66卷得LR技大波
好在先前無
我完全見唔到比達同新金菲
反而力菲與飯三突左

中達列斯同孖妹都夠啦

做完即抽中頭獎

比你班撚屌水左我去聽條傻閪講野
比較兩隊野勁定廢唔用full team咁講乜野呀
又話有無閑先勁 咁梗係啦 擺明係upgrade成隊劇場hero嘅
多勁嘅免費卡只係入門門檻低 第七宇宙係周年主題
加埋一埋免費卡就梗係易入手啦 講d廢話都講7個字 cls

我睇到一半已經忍唔住刪左佢 係咁話個team需要無閑

屌你死傻仔

同埋變身大杜邊到有機率性野 條友傻撚左?

心郁郁

條on9話變身金菲勝任到最胸隊有餘
但又問有冇必要落佢
暫時最胸最勁就係變身金菲你話有冇必要落佢
真係突破智慧下限

尋晚唔記得清體 完左4倍經添

點解要聽弱智講野

3月4號講黎緊又有七夕

六周年最後一抽知達
爆雙玻璃
最後出左速進化達

其實我覺得玩呢隻game講張卡勁唔勁係唔係重點，動畫切唔切合漫畫同角色先係重點

同你完全相反
爆雙玻璃
出知極意

SR力餃子

9up專家

啲柱51菲 古拉 魔童？

勁唔勁都係其次
最緊要有愛/有型

抽唔到/無愛個啲我都懶得睇佢有咩用
反正無得用

想要

見到烏龍果下心諗無死
點知成件事錯哂
知極意如果未彩都好
彩左真心無用

知你想比佢屌屎忽

佢變身前好啱玩龍舟掛鼓

CLS

係咪咁

一模一樣

完全覺得系統知我未課哂特石係度玩鳩我

冇呢個可能

屌今次唔課哂特石啦

個個都海底撈月

[ios/an] 龍珠 爆裂激戰 (194) 屁孩攝時間。318出爛泥波?

終於歐返次

2邊都貼驚死人唔知
𨳒你嗱嗱臨推晒呢個pool佢

屌

新post冇貼喎

30連 乜春都無

𨳒認錯人

𨳒你嗱嗱臨推晒呢個pool佢

唔抽